住緊劏房嘅朋友,會唔會考慮轉月租酒店

而家酒店月租平到幾千蚊
仲使乜嘢住間咁細嘅劏房
包曬水電冷氣同wi-fi上網

住址證明點搞

咪係話冇住址,直接住佢間酒店就係新嘅住址

你成日要提供住址證明？

如果不須要,長居酒店是否唔錯？

有班住緊劏房純粹想脫離老豆老母搬出黎

可以用屋企人地址頂住先

中央冷氣，呢排難搞

新聞話有啲幾千蚊係包埋早餐

仲包埋泳池同埋做gym

po box

正常都唔租劏房

有部DESKTOP命脈黎,無計

係商場就話驚佢回風再吹返出黎大散播啫⋯⋯

酒店既回風出風間間房都應該係獨立，得條冷水喉係全座通。
條鮮風喉就有機會通，但係抽街外風又係正壓應該唔會有事。

諗唔明點解同樣價錢 甚至再平啲 都唔租酒店住

咪係

公司

呢輪酒店平只係一時三刻吾係長遠
搬遷入酒店住, 佢住開的劏房就會比人租左,到酒店房價貴就冇得返轉頭
另外酒店房吾比煮飯食, 食飯開支都係一個考慮
搬遷費都係一個考慮, 窮人幾千元都覺得貴
而且酒店房吾可以放晒全屋家產傢俬

Post條link出嚟睇下 想租

居家令邊有gym

就咁拎gip入去住？屋企其他雜物點算？

所以點解仲咁多人租劏房
唔係無佢原因
不過如果好輕身無乜傢俬，其實住吓酒店都抵玩

現在有些酒店有得煮
係衰左傢俬要全部棄置
不過都係幾萬蚊
如果情況持續兩年已經值回票價

有得煮飯的房一定大,吾會平租比你,吾洗想

聽講可以直接去政府唔知咩署度整返個 只要有收到信就得 咪揾朋友幫下

煮飯買個電熱鍋同一個電飯煲仔都夠曬

戇鳩仔好撚醒

吾撚完未

惹到比員工咪又係大爆發

其實酒店適合想離開屋企人既人
但本身住緊劏房
可能都會睇返工地點決定走唔走

又可能多私人野或傢俬
無啦啦搬走
第日疫情好番又被瘋狂加租
搬野執野又麻煩
不如搏業主係生約減你租仲好

租letter box

啱啱Agoda又出咗啲優惠二百蚊到400蚊日租旺角酒店,香港酒店業真係好咁掂

吓，長期房門都痴不要打擾牌，基本上同員工都零接觸
依排好小人，次次上酒店都係私家lift咁，想搵個人撞吓都難。

邊間有得煮食嘅酒店係平？

扮部電話就上到網啦，有乜問題？
再者酒店有 lan /wifi

其實平時3星都係咁上下價錢比 agent

聽人講咗好耐月租酒店幾抵幾抵 ，
可唔可以真係比條link 嚟book ?

利申：瞓緊街

有D野DESKTOP放便好多,電話取代唔到
睇個人用途啦

電腦都拎得去酒店吧？你部電腦唔可以搬屋？

吾你老母

最長可以租幾耐

酒店而家最平去到幾錢？

早排睇過最平好似係青逸，簽死一年$7000左右月租

用notebook

有錢住一世都得

你哋講到而家酒店真係平, 我即刻上agoda check 下8月份, 最平青衣100呎左右都要6千6百一個月, 一樣甘迫又冇煮食, 返工時間又長左, 睇唔到有轉住酒店的必要

好似要自己同酒店deal同簽約
某啲就開宗名義有plan比你

人地唔係就咁上網逐日book嫁
要自己同酒店傾租幾耐 長啲咪有得平

即係講咗咁耐仍然係鳩噏 ？🤣

我就會支持啦, 比酒店賺好過業主賺